## 外部業者用新保険者DB作成
1. メホール起動
1. 設定ボタン
1. メホール保険者設定
1. 外部業者に作成する保険者の行を選択
1. 右下、外部業者向けDB作成バッチ作成ボタン
1. 出力フォルダ選択	
1. バッチが走る
1. 完成
1. 2つのファイルを美祢市メホールサーバ \\192.168.11.2\public　に置く
1. 美祢市担当者が、美祢市メホールサーバ上で \\192.168.11.2\public\外部業者向けDB作成_yyyy-MM-dd_HHmmss.bat を実行する
